今日帶住手帶成功去到信和買ITZY小卡

着咗件Hoody遮住條手帶無人發現😂

之後仲去左朗豪坊行街✌🏼

安全返到屋企無比人影到🥰

冇圖你講咩都得

想起我底？😒

係啲人咁蠢先會比人捉到🤣

55

🤙🏼